True wireless 真無線耳機討論(18)

新Post繼續討論

排名不分先後 暫時最多人傾如下：
B&O Play BeoPlay E8
Bose SoundSport Free
AirPods
Jabra Elite 65t
Jabra Elite Active 65t
RHA TrueConnect
Sennheiser MOMENTUM True Wireless
Master & Dynamic MW07 True Wireless
ATH-CKR7TW
ATH-SPORT7TW

詳細可以自己再追Post

TheClub有email隨時拎得
衛記會員可以搵巴打借

巴打們想搵彤少試耳機可以係TG搵佢

上個post:
True wireless 真無線耳機討論(17)

想買Bose qc35 II
邊到買有得平

同問
想問Jabra Elite Active 65t

岩岩豐澤買active 65t 1290

我用緊airpods, 想換rha果隻，工作需要常講電話，又想音色好小小，換左會唔會後悔呢?

留名

等緊行貨 ATH

SORRY 新黎報到 唔知自己1001左 仲係咁F5

想問下大家藍芽耳機可唔可以熜左耳機個MIC (揸住電話講 收音就用耳機)
因為我依家其實都係用緊有線耳機咁樣講電話

有無jabra elite sport用家
用左一年覺唔覺d電去快左

講電話一定係airpod

但airpod講電話都唔係特別好

想買mw07, 佢個ipx4做運動用夠唔夠？咁貴買好驚啲汗整壞

唔覺
可能我用得唔耐掛

依家最好音質係邊隻？ 唔講價錢同其他質素

音質係幾好，但唔係好隔音，我已經換左aet08 都係一般

開心使用senn tw中

等緊HK出貨 已訂

澳洲有現貨 太貴呢邊冇乜人買

有冇review呀

對mw07有興趣

最緊要係連接有冇問題
多人地方會唔會斷線？

上個PO有人話通話廢,堅唔堅?

Sabbat E12 有冇人用

仲有通話質素

戴上耳仔柒唔柒？

個人覺得接受到 佢應該大粒過e8少少 至少冇bose嗰隻咁柒先 戴完成隻kururu咁

係senn 呢隻先比人改個咁點切既花名 capsules, 本來有興趣都即刻縮，仲要通話麻麻。我都係用返 d 平野算

通話今晚試 毒撚冇frd傾計

連接嘅話 兩粒㩒住5秒 好快就pair到
我呢度出city多人都肯定冇香港咁密 所以可能唔準除咗經過防盜 會變咗淨係得右邊有聲之外 啱啱出街普通搭巴士行街都冇斷過
聽咗3個鐘開40%都用咗六成電 啲電都okay

唯一覺得唔好係佢個touchpad 唔知係我on9定點 次次想用手指頂好啲粒嘢個位嗰陣一定hi到個touchpad 成日都停咗首歌 同埋佢touchpad啲control有啲難用
有陣時想除一除右耳粒嘢 左耳會停咗音樂 但係右耳會keep住播歌 有時唔記得咗唔可以掂touchpad個位 一戴翻大聲到屎都標埋出嚟
個app就除咗較下eq之外就冇其他用 如果有得自訂control會好好多

所以我用過touch的都唔會再簡用touch,好易HI錯

1516 買唔買好

應該係senn同mw07

聲掂唔掂？

想問delay情況如何？例如iphone睇youtube會否聲話唔同步？

係 講真有幾何真係有需要用touchpad 拎部電話出嚟㩒一下都飛咗首歌啦 淨係為咗方便做運動都唔揀呢啲耳機啦

但實體制都要睇粒野設計,好D制細粒到HIHI...又硬,依家D藍牙又冇得改制,飛下隻要長按....暫時我覺得配錶用,飛下隻歌係隻錶到按最舒服..

咁似e8

冇試過其他牌子比較唔到 但應該喺true wireless已經係top嚟

你澳洲買？維翻港紙多少錢
謝謝

Youtube Netflix 我都唔覺有delay

係 500蚊澳幣 計埋機場退稅 1aud=5.7hkd嘅話 大概係hkd2590.9

題外話 我之前喺hk price見到啲舖頭列哂senn tw啲價 點解而家連senn tw都冇埋嘅定係我發雞盲睇錯

之前係Kickstarter訂左
上個月拿了貨
由於無其他無線耳機，比唔到音質
但睇youtube同戲等都係聲畫同步無問題
但講電話就唔得，對面係聽唔好到我講乜的

一日持續使用十幾個鐘 有咩推介

建議你用番有線

無，隻隻true wireless都係幾粒鐘就要叉電

除左之前有人講個隻不知名牌子用新chip，聲稱用到10個鐘

點解持續用咁耐...

有無巴打可以答到active 65T個質地係類膚質定磨砂面
係街見唔到實物睇唔到
如果係類膚質有損耗性都係就咁65T算

SOUL ST-XS
呢隻點睇? 有冇人用緊?

想問幫個充電盒充電時，個真無線耳機應唔應該放埋入個盒度一齊充？

我就一齊差
老實講, 用得TW就係為方便, 下下差電要拎出拎入真係攞黎搞

我個65t 叉電盒好似比我想像中快無電。
喺耳機同個盒滿電情況下，星期一開始到今日星期三，每日應該聽兩個半鐘左右。到岩岩個盒已經著紅燈。

睇說明書過個耳機本身聽到四個鐘左右。個盒可為耳機叉滿兩次（即約會八小時），但依家好似唔岩數咁，會唔會我個盒有問題呢……

想請問JBL同Bonnaire呢兩個牌子如何

三十個鐘幫到你

here

用左年幾，千奇唔好買
成日出街會被干擾 laglag下
但幾襟用，個fd沖涼用都唔壞

有冇人有用mw07?

Bonnaire月過佢啲有線耳機覺得好垃圾

常唔常斷線（連接iphone的話）

問多一樣
你用緊咩手機？

垃圾來
彤少說的

用左2星期 無斷過
利申IPHONE8

我估係android , 所以先無delay?

Nakamichi 最新出左隻TW2 PLUS
一隻5g, 藍牙5.0, 聲稱8hr 電力(好似算耐)
有冇人用過呢隻牌子之前啲true wireless?
佢之前個隻myears 個size 同earin 一樣細細粒，已經有啲想買，但評價一般

之前果D樣一般
呢隻好似幾OK

同taobao D款一樣,唔知係咪OEM黎

用緊JBL Free X，藍牙4.2 講電話單邊，試過幾次對方聽得唔清楚焗住轉返用電話傾
聽歌o既話聲中中間間唔叫差又唔叫好
配戴好穩陣，隔音同一般入耳差唔多

真係好想買盡量搵下有冇得試先買

65T個新firmware有冇人成功update到

想問下而家邊到可以買到senn
除咗US官網

之前果幾款都係大陸廠貼牌貨啦

山水呢間野俾大陸收購左好多年，唔再係日本

但我用緊佢隻X12
一到多人地方就大部分時間得番左邊有聲
用緊iPhone X聽歌
我都想知係全部真無線耳機都有呢個問題定咁岩呢隻唔穩定

你隻x12 會唔會4.2 嗰代？

佢個盒寫住5.0嘅.....

我嗰隻試過幾次出街都冇斷，反而屋企試過斷1，2秒好快連返 (都係得左邊有聲)
不過我主要公司用，公司電腦用咗2，3日冇事

巴打用iPhone 嗎？

Sony 個隻降噪有無人用
Sp700n
好唔好用

S9
啱啱試咗iPad pro 唔知點解睇YouTube啲片delay明顯啲 睇Netflix唔係好覺
垃圾apple都唔支援aptx

Senn嘅話 普通喺屋企傾電話對方都聽得清楚
未試喺街傾電話 遲啲試埋睇下係咪真係潛水咁

係咪已經唔掂
我見新個隻藍色款幾靚仔下，細細粒
又藍牙5.0 加 粒電大

只係唔知啲聲點

IP 7以下定8以上?

單耳問題係死症
要等5001 晶片既機先FIX到

我覺得呢d OEM野，入面d野都係一樣，淨係換個牌子咁

Bose soundsport free 1799扺？

邊度有RHA try呢

依家2500左右價位都係mw07同senn之爭？

咁我明白了，即係同其他嘅true wireless 一樣，都會delay

睇嚟冇一隻true wireless 上到神檯

Momentum True Wireles出左未
好似幾靚

追佐咁耐post
都仲未見到一隻係功能上比較平均
硬係差緊d野咁

上個POST 有人講話MW07 唔錯
好似又話無斷線 通話又好

不過想等埋 Momentum True Wireles 先去試

同問，想試通話效果

今日搵到1599

試過I23,聲OK,不過其他體驗一般,我當時仲係4.2版本,依家唔知了

就係隻隻都差少少...所以我認為真係唔值得買到成2千蚊,千鬆真係盡了,可能要等多一兩代產品先有比較好的

係..

Momentum True Wireles
幾多號現貨買到呢？
謝謝

通話效果真係算唔錯。之前用過65T同iconX，經常聽到對方呢兩個答覆 - “下”同“咩話”。用咗呢幾個禮拜，都未再聽過呢兩句喇。

可惜隻rha 無左AMBIENT SOUND

幾間大廠既 耳機都咁大粒，呢一刻冇得追求完美。平平地買左隻65t, 係size ,連接 同聲算係不過不失

但係通話應該唔掂？

用緊

巴打想問下隻MW07 有冇Transparency Mode?
通話可唔可以接受？
Thanks!

呢個時候入earin m2@$1800 是否不智

佢冇transaparency mode 如果冇音樂播緊其實都隱約聽到出面嘅聲
通話就同65t差唔多 冇airpod咁好

我都係買左幾日， 同老人家通過一次電話，講野同 收音正常。

Thanks , 我忍咗對The Dash 兩年，斷線斷到嘔 ，見到MW07 心郁郁。

Dash 真係又貴又垃圾 逢係眾籌野都已經Ban得

買左RHA 唔錯

巴打幾錢入手？

iphone 用乜都有 delay 平平地買隻65t玩住先是否最好選擇？

講電話對方聽得清唔清楚？

點解想買m2？有冇試聽過？知唔知佢嘅缺點？
最平應該係the club $1510

有冇d 唔過一千蚊又唔會斷線 又係入耳式 既選擇

依家有咩耳機係有TWS Plus? 我淨係search 到MavinAir-X

airpod都有？

想問如果音質加運動 有咩好推介
(利申用緊Jabra elite sport)
見到 MW07幾靚 音質不錯 係怕捱唔到運動

airpods 睇片應該無
不過想搵入耳式同音質好啲嘅

今日入鋪試咗jabra elite 65t, 聲我自己覺得ok，但係就載得唔舒服。之後再上網search見m2夠輕同細隻就想入

第一次用呢D耳機 active 65t 真係唔錯

transaparency mode 係咩功能黎?
即係其實 MW07 鬧市人多都唔斷線 又唔會突然變單邊 通話都係立體聲?
而通話人地都好清楚?

想請教下巴絲 我用緊iPhone XS 啱啱買 冇左個耳機位 想轉用Bluetooth earphones 但係發現屋企舊平野 一降音量去某個位就會完全無聲 一係嘈到耳聾 一係就無哂聲

所以想問下第一頁嗰幾隻有邊啲係可以較到幾細聲都重有聲？唔考慮AirPods 因為隻耳仔天生唔啱帶 成日甩出黎

補充返 音質唔緊要 係唔慣聽咁大聲

想問女仔用的話有咩款靚靚仔仔，接收唔錯又隔到音？

試講左幾次電話
對方聽到 冇吓吓聲
但唔知清唔清

佢又真係幾輕同幾舒服嘅，但係通話唔掂，同埋只係用得三個鐘，你唔介意就去試下，去the club買最抵

見好多女仔都係用AirPods，想隔音好唔介意貴小小就白色m2

M2唔係好易斷咩

嘩 睇左review mic真係差啲

想請教下大家點睇b&o e8？

上代野就咪買啦

你用緊？好易斷咩，我用咁耐未斷過

聽人講炸，btw m2 幾靚仔

想問如果音質同持久拎個平衡，最好係邊隻？Bose?

Sennheiser

啱啱訂左senn

有冇巴打試過 TFZ X1 依隻野

幾錢 邊到訂

百記，$2499 ($500訂)

幾時拿貨？

無得試喎，咁衝動

可能之前九龍灣試左呢

想問吓 skullcany 同埋 beats 比

邊隻音質會好D?

本身用開535 今日買左mw07硬係覺得好細聲咁

下星期，12號左右

試左呀，見戴得都ok同聲都唔錯
連線同通話就試唔到，無辦法

其實應該唔會無貨掛果日
所以等埋師兄你既試用先決定買唔買

太睇少sen 啦
外國訂要到1月先有

我覺得應該係饑餓營銷者...
潛水聲依D野 如果更新都解決唔到就...

係咪間間百記都可以訂？

本身想買mw07 但係點解佢係用bluetooth 4.2而唔係5.0嘅

Yes

點呀？
有無初步評測？

其實我都有問過佢
佢話訂左就12號左右到貨
但係display (要試) 就要再過一排先有
所以俾佢講講下就直接放低錢

新手報到
大家好
想問下詳細少少air pods嘅賽後報告
事緣我係第17個po突入
睇咗一半唔多見關於air pods
所以來live求意見

利申：手機係apple，用緊有線SE同假無線嘅Plantronics backbeat FIT

心郁郁想換tw，諗過等air pods第二代，不過雷聲大雨點小，想聽下咁多位對第一代嘅報告

4.2唔驚outdate咩 我都想買

我都想買
驚4.2 唔知會唔會斷 唔知連得好唔好

求評測

個叉電盒真係好靚
考慮緊買佢定senn

邊到可以買到

有無邊隻低音係好

Jabra 三隻有咩分別
同埋邊度有得試？

通話唔得 收音好差 出街傾對面聽唔到我講嘢 佢話把聲好遠咁

算啦，都無邊隻係通話好 除左 airpods

有冇巴打試過solo liberty plus
音質點？

RHA用左5日左右
叉電盒幾靚 但拎耳筒唔方便 因為佢唔係用磁石吸住 而係用隻耳筒腳卡住 建議親身體驗下 拎耳筒個動作會有少少甩手
操作上講得好聽叫精簡 因為只有一粒制比你欽
傾電話收音幾好 對方都聽得清楚 但我覺得聽筒偏細聲（出街用時）
自動連線差 大約5次左右就有1次連唔到 要手動連
音質幾好 層次分明 樂器分離幾好 但base不足 同埋音量偏細
連接質量 室內同搭車唔覺有lag問題 但出街尤其十字路口同過馬路就lag到hihi
總結 我只會比6/10分 佢話用藍牙5.0 但完全唔覺有5.0質素 6分純粹比個牌子同幾型

補充係RHA true connect

發現在大干擾環境下，True Connect 亦無可避免地會偶而出現左右斷接情況，但只需十分短時間就可重新連接，當艾域手持智能電話時，連接穩定度亦會顯著提高，如希望在繁忙地區穩定使用，就建議用家使用這個方法解決。

用緊ath，聲幾好

想訂埋隻sennheiser試下

一陣去訂先

想問下呢active 65t 個sales話1次充電要充3個鐘,
係指我用而家佢比個啲電 用晒先充3個鐘 定係而家直接充3個鐘

有冇邊隻聽edm係正既？
諗緊入e8 但唔知佢聽edm掂唔掂，有冇巴打用佢聽edm

想買對耳機做gym同跑步時用下
有無巴打用過/用緊Plantronics BackBeat FIT 3100？

senn果隻啲聲係咪似返普通momentum?

如果ath似ls200咁寧願買ath了

利申senn記fans

ath係邊隻？
有行？ connection穩？

ckr7tw，我係日本買，暫時用左一星期都ok

可唔可以詳細講講

係地鐵講唔講到電話？

香港未有可？
講電話對方聽唔聽到？
試過65T，icon X 同the headphone
得airpod女朋友先唔會成日下同話聽唔到。
但用an機覺得有時唔太穩定

新手一問

我新用Sony SP700N
睇片係咪一定聲畫唔同步?(約差1秒)
手機:LG G7+

請問有冇咩app/方法睇片可以解決?

thx

而架買e8會否不智？

香港應該未有行貨
試左mtr 月台講野都算講到，對方要留心少少去聽，聽到背景聲，可接受程度，但未試過係嘈既車廂試

聽電話得右邊有聲

之前用既E8就完全講唔到電話

想買65t 個package，有冇伏？

咁奇怪
用左三日，出街冇斷過
未試過連唔到電話
拎耳筒都冇唔方便

反而係粒制既功能有=冇

同埋明明有磁石吸住

平均時空 我果面世界既RHA TRUE CONNECT無用磁石同
頂 今日拎出黎時又跌隻左邊耳筒落地 花Q哂
同埋我果邊世界可能行邊干擾勁 過親馬路都疾下疾下

真係有磁石吸住喎

買左老翻

我係向下chok
轉左gif之後頭已側左

師兄 你岩，原來真係有
可能之前用開airpod 相對吸果下無咁實在

都用緊呢隻，揀咗用 aptX codec, 但間唔中會好唔 stable
btw 講電話嗰陣得右耳有聲，是咪正常㗎

有冇巴打嘅RHA都係好細聲
之前用Jaybird x3開到一半已經夠聲
RHA要開到7成

有冇睇說明書?

我開到最大都係差少少

係...好L細聲... 同埋無想像中咁穩定..唔知點解有時拎出黎得左耳CONNECT到...要擺返隻右耳落盒再拎出黎先CONNECT返曬...

得右邊有聲

佢張說明紙無咩野說明過

隻e8 唔知做咩春拒絕配對我部xz1p, 用部se更新左個driver都係連唔到，有無高人試過？

ath 同senheiser有無手足入左手?

本身用開有線 想轉會玩無線 想揀返本身耳機大廠

見行貨四圍都1799

買咗先出特別色

橙？

紫

ching 你啱

用緊soundsport free

想換耳機

RHA TrueConnect
Sennheiser MOMENTUM True Wireless
Master & Dynamic MW07 True Wireless
ATH-CKR7TW
ATH-SPORT7TW

邊隻好d?

想知道rha trueconnect 既音質
去唔去到rha 750 既質素
之前用開750覺得已經okay
但驚trueconnect出到黎差過750就諗下用其他

我都想，有冇師兄知邊到訂最快有？

求通話 防水 隔音 配帶感
Jabra係咪最好

hi巴打們 我想買個無線耳機比男朋友做聖誕禮物
但係唔識揀 如果係平過AirPods但係質素算好 又易買既大家有無推薦啊？
唔該曬你地

平就sabbat個兩隻
買左隻俾細佬，自己都用過陣。聲ok同connection都穩定，但講電話就唔洗諗。不過大陸野睇你男朋友點睇。

Btw 如果唔係大陸野黎講airpods算平

我本身用RHA MA750換左trueconnect
講真點都唔夠有線好
但我覺得可以接受
起碼好過之前試既無線

如果係我，首選就會係mw07，佢喺外國好多review嘅評分都好高，可以去試試，次選就sennheiser，不過外國都係啱啱出，review唔多，要等佢出咗試下先，ath個人唔鐘意個樣，rha唔熟，唔評論

利伸，用緊ie80，等緊sennheiser

RHA TrueConnect 會斷
Sennheiser MOMENTUM True Wireless 暫時通話潛水聲 唔知之後FIX唔FIX 到
Master & Dynamic MW07 True Wireless 雖然BT4.2 但係佢行NFMI 好似無斷線情況 而且兩面都有聲, 睇過MOBILE01 話NFMI 設計得好就唔會斷線 ,通話上面有師兄講過對面都聽到佢講咩

好似暫時 MW07最好

係咪真係傳聞咁講比得上ie80

用緊隻xshock 一年隻右耳已經連唔到線

請問各位巴打有冇地鐵0干擾同聽歌音質唔差嘅耳機，最好二千內搞掂

巴打係試咗sennheiser 係潛水聲？

低音係咪都係mw07最爽？

隔離討論區有人買左話對面聽佢講野潛水

"初步感覺:
個盒嘅設計好靚
聽歌同airpods係冇得比，估唔到真藍牙耳機可以做到咁好嘅音質
通話方面我聽對方講野對方好似潛水咁, 傾電話我會用翻Airpods
睇片冇聲畫不同步嘅情況
Connect都好快，一戴上就connect咗，同airpods一樣有戴上去播放同除落黎停歌嘅function，唯一覺得佢個touch太sensitive
續航力未試到
小弟唔係住大城巿，所以出到鬧市會唔會斷就未試到"

聲依D野 真係自己試左先 耳聽為實

想問下2000內邊幾隻通話質素好之餘外型靚仔啲

想問下DM出嘅BE-2000好唔好？

買咗mw07
聲好靚，隔音都好好
但我發覺iphone用YouTube app睇片會delay但用browser 睇又唔會

個人覺得唔值千幾蚊

有冇得左右耳獨立用？

買左RHA trueconnect，用佢個耳棉聽，樂器人聲分佈做得好唔錯，iphone睇youtube 冇delay 問題，講電話都冇咩問題，用咁耐之前會斷線位D都未斷過。（之前用bose soundsport free)
呢個價位黎講真係好唔錯。

唔得應該 我都岩岩入左

NFMI用磁場唔可分開用

而家買 e8 好 定sound free 好？

可以無線玩switch了

等sen 包膠

邊度買？訂定現貨？

都好q大粒

美senn

本身睇岩E8 & THE DASH PRO, 但見D comments 好似麻麻
如果想要咁上下spec & size / 再細D嘅 有冇邊隻推介?

推介sennheiser 同 mw07就唔洗了 覺得好柒

明白
講下聽感啦

細嚟講可以試eating m-2

覺得jabra點？

thanks ~ 好似幾好, spec同e8比 點?
睇完d評測 應該都係中規中矩果類?

原來Made in US！！！！！！！

Design & Develop咋喎, 唔係made in呀

APPLE 果D都係咁寫www

仲大舊過SEN

我睇呢度炸

sor MIC
再見

我iPhone 用mw07覺得好細聲
同埋隔音一般

咁撚大個china係隔離

請問一下大家 budget 3000左右 主要想隔音好同連接好揀邊隻?

暫時睇岩mw07 senheiser ckr7tw

初試音質好過earin m-2, Jabra 65t幾多吓，聽pop首選，接近有線千元水準

試過打俾自己留言信箱，靜嘅時候未去到潛水嘅，同update後m-2差不多，不過65t講電話都係好啲

想知空曠地方會唔會窒，我睇外國review話outdoor說死得好緊要，搭車行街反而冇事

邊度有貨

個app殘體字？

冇繁中

九月官網訂，宜家官網冇貨都要等到一月中，等行貨啦

咁戇鳩？會唔會係因為android?

我唔覺細聲
開一半音量就夠

耳機新手啱啱入左earin m2
點解藍牙淨係連得一邊
另一邊連唔到
有冇解決方法

係配對唔到定點？

配對唔到
好多時藍牙搵到一隻
但搵唔到第二隻
就算兩隻都搵到 好多時都只係單耳mode

應該話藍牙連到一隻
到第二隻pairing嗰陣成日話can't communicate with earin 連唔到. 就算兩隻成功pairing 好多時都係耳mode

我都覺唔算太大聲 要開到2/3
但隔音覺得算好TW黎講

連一邊而兩隻耳機都有聲就正常，唔需要連晒兩邊

已email 佢地回覆 ：

Thank you for choosing Sennheiser.

After having the reply from our headquarter, please be informed that the Smart Control app supports 8 languages: German, English, French, Spanish, Russian, Korean, Japanese and Mandarin. The app language is always the default selected language on the smartphone. If the selected smartphone language not the one of the supported app languages, the app will be displayed in the default language and this is English. They are currently working on the solution the change the app language independent of the smartphone settings.

Thank you for your kind attention.

咁大粒帶上耳舒服嗎？

我搞掂咗
但點解我一個人聽哂兩隻 兩邊都有聲
但當我比其中一隻另外一個人聽嘅時候 得番一隻有聲 另外一隻會聽唔到

Sabbat E12無野播同充電嗰時有電流聲係咪正常？

同埋隻充電盒平時長着一盞白燈 充緊電就頭三盞燈都長着 好似同説明書唔同 有無巴打都係咁？

1. 冇細聽 但正常用唔覺有
2. 着係有電， 閃係差緊。三差住一閃即係你有80%電咁解？ 冇睇說明書9估，我個隻似乎係咁

戴上耳仔睇下係咪傳聞中咁突出?

唔該曬 我個盒D燈唔識閃 我諗應該壞咗

見到fb官網商店有顯示，有冇人知街貨有賣未？

見你咁講專登走去尖東海旁試下，的確有個位係有接收不穩問題，唔清楚係咪有嚴重干擾，不過係褲袋拎返部電話出黎又冇事。

除此之外，試到行過鋪頭左耳子機斷後，好快連返（大概0.5秒內。

我用iqbuds boost
有無人想了解下😄

衛訊有無得訂senn ? 會員卡有折

問左朋友Senn TW 要19年先返大貨
依家得好少好少貨比retailers

真係可以增強聽力?

Iqbuds 之前吹到好勁
但冇咩review 咁
巴打講電話果啲大概係咩level
Noise cancelling係咪真係咁痴線可以指向性咁set

用緊65t 但發覺左耳聲大過右耳聲 有冇巴打都係咁

多謝你 想問埋你用邊款iphone ? 想知係唔係兩邊都係bt5.0

用xs mas，都係bt 5.0。

上個post #738

有冇啲啱耳仔細嘅真無線 介紹下

請問巴打係點樣連返2邊？
我都係得一邊連到(仲要update埋)，我試過好多方法(熄機重開，放返耳機落盒，熄藍芽再連過)全部都整唔返2隻有聲

點睇CRAZYBABY隻AIR 1S

我都係放返入盒 熄藍牙再連 試多幾次就得咗 我都唔知點解

係switch 到玩有冇延遲？

同65t差不多

講真唔突，同65t一樣，之前睇其他人戴到天威勇士咁樣應該係戴上再轉嗰下轉太多

係有啲， 不過只係輔助， 上網睇啲人話同助聽器差好遠

講電話同bose soundsport free差唔多
係可以指向性，同可以控制環境音

mw07, 剛試過覺得佢管細

邊度可以試齊RHA TrueConnect 同MW07
想買比女友做聖誕禮物

女友就唔好rha啦， mw靚好多

要細一定係earin m-2，帶咗都冇人知

Mw07好大舊喎

女友耳仔細
Mw 好似太大舊

其實 Beoplay E8 同 Jabra Elite Active 65t 個test差唔多一樣 但係差左成8百幾蚊 B&O果個有咩優點?
公司有promotion 兩個一樣價錢 你地會點揀?

大家點睇fender嗰隻

ofc e8 ,賣出去買65t

完全唔覺，同步咁滯，aptx LL得40ms估計要玩音game先feel到

senn 有街貨
有買襯手

但E8係真心差架咩?

邊度 幾錢

講聲音係好過65t,不過仲係4.2

咁聲音呢?
聽音樂如何?

請問巴打可以兩個人分開聽嗎?

no,宜家得airpod先可以分開左右聽

外型大啫， 條管幼架

聽歌e8, 通話65t
不過e8連接勁煩

邊度有得試

最強

😲咁有信心

我用過e8, bose soundsport free, 65T
剛試埋隻mw07, 係未試聽日出果隻，但我講係iqbuds boost, not iqbuds

但真心好貴

如果真係满足到true wireless各種需要都ok嘅
不過香港係唔係無?
你喺邊到買?

邊到有呀喂 聽日仆去買

香港有，行貨， 最近先推，但堅貴
你有咩要求先？

百記聽日有，今日問左

點解連接勁煩? 我見到有啲comment都係話e8佢好易斷線
通話我click 左入去條link 入面sound sample 又覺得無咩分別咁

因為好多時會拒絕連接， 又要人手按掣， 接觸又差， 係易斷線， 其實用過咁多， 明顯機身越大接收越好， 啲好細粒既係比較容易斷線

sound sample? 耳聽為實

主要: 靚聲, active noise canceling, stable connection
次要: 通話
最最最重要係我對耳載到(耳細)
Bonus: 靚仔

我問旺角西洋菜南街頭果間， 佢已經有盒放左響門口，聽日先正式開賣

active noise canceling得sony一隻，佢既noise canceling唔係for聽歌， 係控制個環境音你想聽街聲多定人聲多， 話時話，都已經塞住耳仔， 洗鬼canceling咩， 耳細呢家野真係要試， 有時唔關細唔細，係耳型啱唔啱， 咁肯定唔係靚仔啦，我只係覺得e8靚仔， 其餘都係樣衰

但聽歌，我覺得係唔同級數， 對比e8, mw07等等

佢仲問我訂唔訂，仲有五個額
我話聽日都賣啦 ， 試左先講啦

得返5個咁少無啦無啦

聽歌好過mw07真係好想試下

cdware house/百記

請問而家相對細隻係咪得earin m2
我耳仔細戴mw07個啲好似好奇怪

連接同睇片有冇delay?

係， 其實睇唔慣啫， 望下街好多人都咁戴之後你就唔覺有乜奇怪， 好似airpod出果時啲人話樣衰到唔會買， 最後咪一街都係

完全唔覺有， 不過我係用android, iPhone唔知道

MW07都好靚聲 如senn仲靚真係有線靚聲級

我講係iqbuds boost, senn今日去試下先

邊度有得試?

其實豐澤都應該有貨？

$2499

係咪話要耳夠大先戴到

巴打有咩感想？想收工都去買
左右耳兩隻分開幾遠會冇聲？想知會唔會好似65t一樣，唔可以分開

未試
一開盒新機冇電

我用ath, 可以左右分開聽

有無巴打試過隻pamu scroll

等你好消息

請問咁多位,小弟想搵隻正正常常
平時youtube,聽歌無delay既耳機,有好既推薦嗎?
筆直大約1000內
爬過其他文都好似無乜特別提過咁
sorry for 1999

jabra elite 65t ok
- 聽歌不過不失
- 通話唔錯
- 睇netflix唔覺有delay
- 左耳有時會有干擾，唔知其他巴打有無同樣問題

唔該晒
小弟用緊jaybird run 有微DELAY
今次想買來送俾屋企人
唔知仲有無巴打分享下

active 65t v trueconnect點揀好?

trueconnect上網唔見太多review

好撚大

戴上去呢？

巴打用android 定iPhone?到而家都仲未有人review iPhone 用Sennheiser 睇片有冇delay

我用緊iphone 6s
暫時試睇YouTube有少少delay(~0.1s左右）
如果細心留意口型會發覺有delay，唔留意就唔覺有

呢個價65T應該最好

唔該晒巴打 啱啱check咗iPhone 6s 係Bluetooth 4.2 唔support5.0 可能新嘅iphone 會好啲？ 不過delay0.1秒都唔多覺啦 我依家用sony wf-1000x 睇YouTube delay成秒咁制

如果你部手機有BT 5.0
我諗連接應該會好啲

我用XR同你一樣youtube都會有delay

我就係用xr 巴打睇YouTube 都係delay 0.1s?

好多人問SENN TW可唔可以單耳用
右耳得,左耳唔得

Yes，但我買黎係比電腦用aptx LL
Iphone 只會用聽歌
所以對我來說冇咩影響

有無巴打知邊度有現貨 想一陣收工去睇睇 yhx

旺角百記

我啱啱用Laptop試(XPS 13,行緊BT4.1)
睇YouTube唔覺有delay
BTW Touch Control係Windows都用到

講電話點？
聲值唔值兩千幾蚊？
謝謝

即係又係得iPhone有delay

隔音ok?

鐵三角巴絲用成點?

係屋企講電話
我個FD話都聽得清楚我把聲
不過行街講電話又唔知收音得唔得

Senn既隔音真係好正
戴上耳基本上與世隔絕
Transparency mode唔錯
收返環境音好真,好似戴緊AirPods緊
同時聽到歌又聽到環境聲

音質幾好，起碼比e8好好多

戴得好穩，講到電話，但睇片有delay

已買

見sudio係ig promote得好行
各位點睇，價錢幾平，但係咪垃圾黎？

Iphone用家 Sennheiser聽左陣 倫伯好似食左屎咁 煲多陣睇下點

好似得少量 會唔會賣哂

漏咗音質未講
不過我本身隻耳唔勁,用緊ATH-IM50
感覺Senn TW對比有線耳機,大約係一千價位既級數
一開機啲聲好怪 一定要用APP去tune下

想買一對送比人做聖誕禮物
Sabbat e 12
Soul x shock
Sol republic amps ai
Sudio niva
上面4款邊款夠穩定同少delay
音質方面唔太追求
用iPhone 8

如果對方怕會整唔見
定係送番有線好啲

SENN用得耐粒耳機有啲熱

有無人耳仔細 戴唔戴得落senn momentum ?

Senn呢隻係手機連右邊，右邊再連左邊
右邊用電快好多

有冇戴上耳正面的相呀?
想睇下有幾突呀
唔駛出樣
整cut 對耳果part 出黎

勁多打手

有無人用過，音質差唔差？易唔易斷線？

要tune 過eq 啲聲已証明隻野麻麻
真係留返喜歡破壞音質的巴絲先會買

delay問題勁唔勁?
連接得快唔快? 自動配對?
電量如何?

你睇下#282

我覺得又唔算好大粒,但2千幾通話廢...咁就覺得唔多抵買了

試左senn 既音質同佩帶感
咁貴真係不了

反而Sabbat 幾好

iphone 睇 youtube 有 delay 似係 app 既問題
用 youtube app 睇片望住口型係會發覺有些微 delay
但係用 safari 上 youtube 睇就完全無 delay

Senn 可否戴單邊？

得youtube app 有delay
其他冇乜問題
如果用網頁版youtube 基本上冇delay

咁各位覺得Sennheiser 值唔值依個價 定有更好嘅選擇

係喎
我睇NETFLIX都冇delay

CLS戴得耐 耳仔熱到有啲痛

咁睇落senn好似用感麻麻喎
ckr7tw幾時出？想比較下

一拎出個盒就自動配對，唔使手動開

已經用緊ckr7tw

聽開ie80 bass最弱 咁樣set

襯宜家出面冇咩貨
快啲放走去
蝕少少保平安

放俾我，我平dd 收

用開鐵三角 睇黎唔太差
17XX左右價位 好想香港快d有行公售

其實最想食隔音同傾電話o唔ok?

我加100收

日本都賣緊29000yen, 正價點會賣17xx

傾電話ok, 隔音無e8 咁勁，但都接受到

mw07 vs senn 邊隻會比較好？

係mtr隔音算唔算好？
但通話駛唔駛嗌出聲先聽到？拍唔拍得住airpods?唔該巴打

睇完上面啲review都唔知去唔去攞貨好
俾左500蚊訂

唔要我可以要
去邊度拿？

岩岩係銀城格離既百記入左senn

mtr 都算接受到，但隔唔晒所有聲

不過我聽歌唔會開大聲

講電話比正常大聲少少少少，未用過airpod

咁應該都好似夠用 thanks巴打

今日想去試下，但偏遠分店都未有貨

聽電話有冇潛水聲？

朋友話無潛水聲，會聽到d 背景聲，但講到電話

剛試左， 等到佢返貨第一個試

可以講電話， 店內， 正常
戴得都舒服

但啲音。。。。。

sen?

係， 可能未煲開。。。

Senn音質冇預期中咁勁
始終無線耳機有限制

7mm單元煲開都唔會有大變化

上水百老匯入左
不過真係冇電..

今日去豐澤揾唔到senn tw

百記先有

too bad.

其實係咪我聽唔慣， 啲音好似好濛咁。。
無論e8, mw07, senn...

呢個價位最好聲都係bose

附近無百記
算啦! 有缘再試。

用緊E8都留意緊Sen TW, 見爸打講用得耐會發熱搞到耳痛, 今日仲要咁凍

用ip睇youtube又係有輕微delay, 睇youtube review個mic同E8一樣食屎質素, 個外形同操控都係同E8差唔多, 唯一大分別得番音質, 都係試過先算, 同埋唔會對 true wireless 音質有好大期望, 就算靚聲應該都唔會比E8好太多..... $2500 換Sen 好似唔多抵

用iphone同an機係2個世界

之前在展覽試過 iphone上音質的確同e8唔差好多.....心大心細

荃灣百記已無

an都要睇行唔行到aptx

其實而家出旺角都已經買唔到？

有冇人試咗 spinfit cp500

我岩岩買左最後一隻 Sales 話係最後一隻
去DMA訂啦

好似係普通耳機用吧,而且係粗管用

太子間CDWH艦店見到有貨

咁可能ath ckr7tw 比senn 好，我之前用e8，而家用ath，ath 好e8 好多

利申用緊iphone

有電架
佢要叉一叉著個盒先得
盒後面有張說明書有寫

買左senn或者想試聽嘅巴打記得先係個app度關左個transparent hearing 先。

知唔知ath ckr7tw香港幾時有？

ifc avlife 目測還有四五隻

因為e8 無aptx, 所以差少少

肯定買到

屯門大把。。。

1516緊買ckr7定senn
有冇巴打比d意見
會做gym 比較上追求音質

我都想試

ckr7未有得試真係唔知。。。

英京應該仲有

試左senn了,係有有綫既水平喎,唔錯!
利申:用過535ltd

用咩機

有無手足知道iphone 7 係咪唔用得bluetooth 5.0既耳機
官網寫iphone 7係bluetooth 4.2

用得

唔該晒 姐係照買藍芽5.0既耳機都ok?

如果話sennheiser TW 嘅聲好過E8少少嘅我諗要驗耳

頭先都試咗，隔音同音質係幾好，但我覺得個盒好似好化學，感覺輕飄飄，唔係好實在。同埋耳機真係大粒，大過65T，我戴有啲un耳，唔係好舒服。

yes

唔該晒

用到 岩岩用iphone 7百記試左
音質真係比我想像中好

你覺得係好好多定係其實差唔多

本身用緊E8 ，用緊iphone

今日walk in 入咗手sennheiser TW

係大粒，但戴得舒服

連線好快，拎出黎戴上耳基本已connect

音質好正！比e8好n倍，同二千幾蚊有線耳機有得fight

連線左耳無斷過，用e8 左耳會斷但好快連快，但sen呢隻斷都無斷過

通話我覺得還可以，之前話聽到對方無潛水聲，但我無喎

YouTube 睇片有0.1秒左右delay , 可接受，比E8無delay 咁多

睇Netflix 無delay

現階段我只會推薦sennheiser true Wireless, 其他唔會推薦

好勁多

Ip8

驗下啦

邊有可能， 二千幾既有線勁百倍啦， 當然如果你計放電話聽128kb就差唔多。。。

你立前唔係訂咗??
點解要walk in ?

因為嗰隻送俾人，呢隻自用

唔係呃你，你可以去試下

已經試左， 你試過iqbuds未？

兩個層次。。。 不過個價錢都係

垃圾又難連 音質差

四千蚊
乜黎？有乜咁勁

我未試欳，不過樓上巴打覆咗.....

我有線用緊fxa7,啱啱去咗試sen,其實音質真心幾好，除咗bass冇咁deep同fxa7 有得揮,不過粒嘢好柒

有冇巴打試過tfz x1

已買慢慢聽

真心正

我真心推介如果要好音質又唔理價錢既

當然， senn以呢個價位我都覺得合理既， 好過e8先啦

你買左？

無買senn，我用iqbuds

e8早期啲， 又唔可以咁同senn比既
隻mw07我都覺得唔錯

唔知連唔連到電腦呢?

本身唔諗住買 但行過見有靚價入手了....

有幾靚

入手邊隻？

咁senn 即係好唔好
頭先有巴打話發熱 熱到痛
又話唔好聽

咁標準個個唔同嘛

發熱真係要問下買家， 聽感我覺得唔差，當然以真無線級數去睇

senn同mw07都推介

衛訊都見到有

青衣有

有冇更多用mn07 嘅巴打講下心得？
bt 得4.2?
不過幾靚

二千幾價位TW拍得住同價位有線就真係吹大左好多

吹到大啤🍻咁

你驗下喇

bt5.0 同4.2， 5.0未必一定係好， 只係最好有

我試過張同一耳機連落唔同電話
連接同音質其實都有影響的

所以點解有啲人話成日斷，有啲又唔會覺得

但好多人其實唔知有關係

今日買完返黎聽成個鐘都冇熱過

本身用緊shure 535 ,真係有喎

睇區多唔多干擾

聲好唔好過有啲人要求又唔同

有啲要求音樂感重， 有啲鍾意bass, 有啲鍾意高音， 取向唔同所以有啲人又話好有啲話唔好

b&o調音算有一手， 但因為無aptx, 物質差左就無計。

但e8真心靚仔， 果時因為個連接所以放棄左佢

535你接電話聽？

我試時是同區， 同歌， 同時間
當然干擾都大影響

今日買當然是senn
旺角大商場連鎖 唔是上面講過的幾間
本來打9折都叫靚 仲要唔只

邊間

咁幾抵喎， 啱啱出就減

佢全部耳機都有減 仲要幾齊款

旺角大商場唔是好多間 又唔是地鋪唔是之前講過的 都應唔難估 有心找仲有貨要快手了

senn有個缺點，就係有bt5.0都唔可以同時連住兩個devices. Jabra 65t係可以嘅

因為你個隻係shure姐

Lxx xx?

想問sen TW 係唔係就咁拎出來就自動connect/ 擺入去自動disconnect?

講真如果你用an機又支援aptx係值得入手sen TW
但用iphone既可以試完再考慮吓

拎右耳出嚟就connect 拎左耳會無反應
擺右耳入盒會disconnect 擺左耳音樂會停但係依然connect住

入左senn 試左半個鐘
本身iphone7同原裝adapter加ATH im70
EQ推左高音之後同im70差唔多
但係im70空間感大啲 可能我木耳 未tune到啱音
youtube同netflix都有超輕微delay 但係仲對到口型我覺得ok

一轉去睇youtube就開始發熱 右耳好明顯地熱啲 後來開始有啲唔舒服 試下換下粒膠睇下會唔會好啲

第一次用tw 覺得呢個價錢呢個音質算係咁

一句講哂
mw07 定 senn

暫時聽左幾個鐘，講下少少不專業個人意見

配戴: 戴左3個幾鐘，本身耳仔算細，用落幾舒服無任何不適
隔音: 原裝耳塞隔音幾好，就算沖涼都唔太聽到水聲
連線: 出過銅鑼灣，搭地鐵由九龍塘到南區，斷過兩三次。不過好快會自動連返
通話: 喺地鐵試過通話，對方話勉強聽到，不過都要幾大聲講
延遲: 用緊 iPhone x, youtube app 有 0.1-0.2秒 delay, 不過其實正常睇片唔多覺
音質: 唔知係咪期望太高定未煲夠，覺得音質唔算太好。整體聽落好朦，人聲比較後。不過bass幾夠
續航: 暫時第一次叉滿用左大約三個半鐘，感覺上唔用嗰陣佢走電都走得幾快

最後想講因為我耳仔細，戴落勁大粒好核突
利申: tw只用過airpods, 平時用開有線

防水既咩？

音質麻麻咁睇怕要等埋ath ckr

IPX4 Splash resistant

個人覺得一般，不過音質呢啲耳聽為實，可以自己試下

我聽開bass重既歌，覺得依對岩晒我口味 開心使用中

有無覺得d聲好朦

有呀，如果重人聲既巴打真係試真d先好買

花多眼亂

睇過啲review都係以hearing aid嘅角度嚟講
只見到ㄧ個review話用嚟聽音樂比想像好但tw中唔算top,低音唔得。
最 係佢話比e8差

senn aptx是否iphone唔支援？所以an機 iphone有分別？

iphone只有aac

我都話好朦

真心信我iqbuds boost, 完全係清，無可能覺得濛架

an機8.0之後先有aptx

iPhone,完全唔會有

樓上咁多位巴打係盲狙
senn有demo試咩

百記咪有得試囉

iphone無aptx， 其實真係等同買靚真無線要打個折頭咁

Iphone 唔係都有AAC咩

陣間試下用player 先，睇下aptx係咪會好啲

見d台仔話其實aptx根本最大分別係low latency, 44.1KHz同48KHz起bluetooth上根本無分別,唔知係咪真

傳輸速率aptx大過aac

當然最大係ldac

佢講係aptx, aptx low latency

終於聽返啲人話

其實好多唔熟android既iphone fans， 唔知因為iPhone 因為無aptx low latency, 所以iphone唔同步係嚴重過android

而以前iphone aac真係同aptx差唔多，但又唔知道aptx之後係變左aptx hd..

呢個review 格式睇得最清楚
希望其他巴打都好似咁 全方面都講下
召喚更多各大牌子TW review

btw 想問下戴得穩唔穩？樂器突唔突出？

想問宜家買Bose soundsport free會唔會太遲？ 同埋佢睇片會唔會delay??

唔遲， 依家平左咁多抵用
你用咩機？ 佢打機有delay，不過我只係玩隻game, 其他唔知， youtube,睇片就唔覺

但早期未update時就嚴重多了

唔哂啦 我用iPhone,通常就睇youtube多,如果太多delay同斷線就好無癮

最好去bose試試先， 因為我唔係用iphone的

曬氣喇，唔支援aptx既iphone黎聽
Sen tw個實際聽感至少-50%

上面咪有講

Aac咁垃圾有咩好講

用iphone聽過senn既巴打評價點解咁大落差會唔會係因為有d人用spotify聽,有d用flac?利申用緊spotify,之前用磚聽535既時候發現無損係有分別既

千奇唔好買 勁怪 冇base
用1個月換咗 E8 pink

啱先試左兩首spotify同flac ab test,我發現左新世界 WTF

聽spotify果啲慳番啲錢啦
唔駛買咁貴耳機

以為反正都係bluetooth應該無唔無損都係差唔多,而且退燒好耐,換iphone之後就無再聽番無損,睇黎完全唔係一回事

究竟senn用得耐 發熱問題嚴唔嚴重？

換左細耳塞戴得穩呀，樂器聲都突出

用左一粒鐘我覺得無乜野

過緊海，暫時一次斷都無

個人黎講呢隻仲係最靚聲。不過如果係用iPhone 睇YouTube 同打機都有delay, 係室外係較易受干擾得返右耳。

我嗰隻聽左幾個鐘都無問題

我就比15蚊人仔一個月用QQ音樂
絕大部分係無損

btw
唔覺發熱

我用flac 再轉做.m4a 入落iphone , 請問仲算唔算無損

有啲人會發熱係咩問題 你係純聽歌？

唔算
Flac-->m4a已經壓縮過

用foobar2000轉apple lossless呢?效果應該ok?

隻耳機發熱咁嚴重

聽歌睇片都有試過呀，由叉滿用到無電都唔覺熱

講漏左，佢個 transparent hearing都做得好好

叫好啲
但都唔叫無損
詳情可以睇link

冇發熱，用3個半鐘倒

同埋我an note9 用aptx打機youtube冇你地講嘅delay問題

用→有

究竟係防水定唔防水

有冇用b&o e8既巴打有自動配對既問題 我上網睇佢配對過一次佢下次會自己識做配對 但我唔得 係咪setting出左問題

講真用支援aptx既xz2p聽普通flac同無損都有分別

根本無熱過
都唔知邊個講，壞就拎去換喇

損左喇
Ios有d可以直接播無損既player

係囉，我玩左幾個鐘都無熱

都係, 但因為Bose係漏聲,
個情況同大耳牛既open 同closed一樣
大部分情況下都係open會好聲過closed
我相信若果bose係用耳綿, 情況可能唔一樣

senn係邊款耳膠？
有無人換其他耳膠有更好表現或隔音再好一點

衛訊接唔接受用電話trade in配件？

普通釸膠, 但佢外形令佢隔音唔錯

因為Sennheiser有aptx low latency

我用原裝m已經好隔音

我琴晚買左隻膠唔岩用，有冇巴打要？

想要耳綿。。但好難揾

要右邊按開機佢先識自動配對

comply應該有， 不過要試

你呢個假設係無意思

可唔可以講話如果senn做開放就邊神級？

官網有型號

如果再唔得， 即按左著機都唔識配對

你要重裝過apps, 連藍牙都要再配對過， 然後可能要配對二三十次， 就應該得

唔係點你， 講堅架

thx bro

用開有tx400 都可以用到
是長了點

按右邊開/兩邊開都係冇自動連 按左邊耳 佢冇反應 好似要右邊先識開機...點解可以咁on9 一個咁基本既功能都做到咁失敗 唔撚係聲靚我真係唔撚買鳩佢 btw thx 巴打

就咁睇同戴上耳係兩回事
就咁睇MW07 好鬼大粒, 但估唔到幾貼耳
我戴佢好似仲靚過 e8

等佢出藍色即買

利申:細耳絲

我無點啲細耳師兄架

反而想長返D買左tx400，senn 用iphone xs max 睇youtube同打機冇delay，暫時都未試過斷。
佢本身個default 真係幾趕客，低音重到其他人聲樂器炒埋一碟放晒係後面咁。
要自己係個app度tune返. 音域比rha 再闊D, touch panel 同 transparent hearing 都實用。
講電就rha較好，同埋個叉盒rha型同硬浄，senn嗰個個人覺得柒同好似好易爛。

MW07 幾時會出黑/藍色？

暫時聽左1日，講下少少不專業個人意見
個人係an+ios user

樣：6/10
見人見智，我覺得ok

配戴: 9/10
戴左一日，用落幾舒服無任何不適,會feel到自己戴但

隔音: 8/10
原裝耳塞隔音幾好，我用m size
耳機開4格已經聽唔到出面大部分雜音

佢有個transparent hearing mode
好自然完全唔影響聽感
聽人聲有d勉強，但聽車聲連續聲響冇問題
開左行街會安全好多，但沉浸感會低D

連線:8/10
係MK行最多信號干擾既地方（定點）會有斷斷續續，如果只係行過呢就斷斷續續1秒到，就行過左冇事

通話: 6/10
勉強可用，不過都要幾大聲講，同埋比想像中好

延遲: 用緊 iPhone xs max, youtube app 有 0.1-0.2秒 delay, 不過其實正常睇片唔多覺

用xz2p 0 delay

音質:iphone 4/ 10
Xz2p(an) 8.5/10
用iphone同支援aptx既an機差距極明顯
如果用iphone係冇咩沉浸咁，因為聲太薄好多，好悶咁，你最好試清楚再考慮買唔買

係an機上完全發揮到，完全覺得唔似係7mm單元
原生3頻都幾平均，bass剛好，個人唔鍾意係咁炸個種，人聲中間後少少
包圍感強，沉浸感高
當然係細節上比唔上有線，但當你行街仲有少少雜音個陣你都唔會咁仔細咁聽

續航:冇計到,因為係斷斷續續咁用

是 我都改了
人聲會好好多

TW個盒造工都好山寨

有冇人試過隻senn右邊鍵冇反應，其他一切正常，今朝冇晒反應正想走去換之時而家又冇事。

點解iphone 唔支援aptx
好on9

Aptx係高通晶片收購人地公司用係自己晶片既協定

Ldac就sony既，,不過而家開放左比an8.0用但ldac耳機都係得佢自家出

你點set

咁其實而家有咩真無線真係iphone 都可以靚聲？

首先你要知道aptx 係邊間野整出黎
你就會明點解iphone唔support

Aac好難喎，除非apple同人地買協定授權or自己搞一套

向右上拉一拉聲會無咁濛

據聞1月

窮j想問下 SOUL ST-XS 係咪伏
如果budget得~800有咩介紹
純粹想係做運動果陣聽下歌咁

Sen tw右耳用得快好多

有無得單左耳用

儲多少少, 上65t LA
口碑好好多

見到hktv mall soul stxs 賣緊498 所以想買stxs

想問下衛訊會員買耳機有幾多折？

我想問你話音量細聲，咁我見你都有用airpod，咁邊款細聲啲？

RHA 最大聲計 得AIRPOD 約6-7成
但RHA格音就好好多（因為AIRPOD＝0 格音 ）

我想問下講電話嗰收音咪係特定左一邊定係兩隻耳都有？

有無買左/上個post話退完稅+折完隻ckr17xx既巴打報下價同係邊間買？
等到港等到我都去日本啦

上網見人講65t睇劇好delay
有無巴打試過有review講下

本身兩隻耳都有聲，亦可以只用右耳或左耳(左耳獨立配對多一次)。

好怪

右耳就得

睇完咁多位bro意見, ip撚可以skip Sen

無對比就唔會有失望🤣

你以對比airpod去睇成件事😎

IOS唔覺好勁,AN要連ACC試,DELAY其實肯定會有少少

我用住65T再等下....

大家覺得sen 對唔對得住呢個價位？

iphone 係可以skin true wireless

如果講電話多過聽歌 用緊iphone xs max 係咪買返airport最好呀

我都買咗
今日喺中環同地鐵都無事
但一去到cwb 上到地面就左耳無哂聲
行入珍煮丹條街就link 得返
但一行返出電車路/sogo 又斷過
除咗呢part 之外其他時間無斷過

一係等airpod2，或者去試下隻RHA trueconnect ，呢隻真係幾有驚喜。

Thx 巴打 不過有消息會出2咩

室內車內宜家D TW都好穩定唔會有咩問題，係怕基站天線多的室外地點，之前用AirPods 都一樣會斷。

就係等極都未公布，等唔到所以買左RHA。

係英x入手，配IP XS Max

一日ios都係食aac都係咁
不過如果冇對比an機都唔錯既

用左一日,我又講下不專業個人意見啦

配戴: 戴2個幾鐘,自己隻耳仔以前一定要戴shure或者westone掛耳式先戴得實,依家senn戴得好實,戴耐亦唔會攰 9/10
隔音: 用原本耳膠隔音ok,無乜大問題 8/10
連線: 地鐵30分鐘車程無斷過一次,去到銅鑼灣十字街口斷過三次,斷0.1秒果種 7/10
延遲: iphone 8 plus 只有youtube app會delay0.1秒咁 7/10
音質: 買之前試過65t,一試左一首就放番低,相比起黎senn完勝.同有線相比,用左好多年既klipsch x10至少bass唔夠senn黎.人聲樂器x10同佢都差唔多,x10冷聲d,同535相比當然就有大差距,535人聲靠前好多.不過總體而言可接受.senn人聲係暖所以個人認為幾正既.我覺得用無線耳機至少我要d聲入到耳,而senn同airpod 65t相比係完全可以接受同垃圾級別之分,至於巴打們所講既aptx,應該會再有提升,但係我就係買左iphone先會買true wireless耳機,所以只要佢好到我可以接受就得8/10

兩隻都買了

巴打ath邊度入手同幾錢

上兩星期係日本買，差唔多二千

隻senn 換左aet08，音質比原裝耳膠實左好多，原裝d 聲好散

利申用iphone

話說我見上面巴打有講VOX聽flac,係幾方便好用 但係我得64GB裝唔到幾多,都係要夾spotify一齊用

係日本邊間買，我過兩日係東京
我個fd話ヨドバシ賣正價好貴

不如我平d 賣緊你

senn 岩我耳型多d

幾錢，原盒上可以一戰

iPhone X用
音質唔好Expect佢好勁，我個人而言都唔差
同埋戴咗個幾鐘都算舒服
無上面講個發熱問題
Btw佢個App好廢

65t 定Bose soundsport free 好

換左spinfit cp100z都唔錯。

spinfit同原裝聽落有乜分別?

最後喺sogo 出面上巴士
一上車又即刻穩定返哂

我先用an機試先所以先覺得iphone連個音質無咁好
頭先用iphone聽左幾個鐘發現都係唔錯既

岩岩收工起巴士右耳鍵又冇咗反應，接唔到電話，但落車又冇事，有冇人隻sen都有同樣情況？

其實iphone 最大獲係咪無aptx, 其次先係你用唔用無損格式音樂檔

但又無理由為聽歌換埋手機

btw 雖然無大貨但好似人人想買都買到咁嘅

都有用家有呢個情況。

咪咁啦
日本買全新都唔黎呢個價

要去日本買
download以下張卷

29030 免稅8% =26880
再用以上張卷平多7%

26880-1881= 24999

對番匯率約 hkd 1730

暫時一定係

同係Msize 但會封得密實冇咁漏音，不過耳形呢D好個人。

衝左最後一隻senn tw
純粹用緊ie800, 用過HD600&800 支持下

iPhone d spec不嬲都落後啲架啦……

初感覺得對唔對得住個價?

折扣300後既價, 值
D聲有少少似用iphone直推ie800
(under power既ie800會有種高低音好衝, 音場拉唔寬哥種感覺)

同埋隻耳膠要seal得好先會好聲

EOps NOISEZERO WZ+

點睇最新呢隻

咁低

要tune 過eq 啲聲已証明隻野麻麻--> 岩呀

用緊+1

頭先借朋友部note8 試隻ckr7tw 睇youtube
同樣揀aac傳送
係an機完全冇delay問題

iphone

true wireless 用100Z

sabbat 係咪得普通話

PTH 係水貨嚟

我果隻係ENG www

你去amazon 到睇完comment 就唔會想買啦

有$300折扣？請問邊度？

用iphone試左ath ckr7tw 同senn tw

ath 係通透好多

senn 低音無ath 咁好，同埋都矇幾多下

如果唔係ath 唔太岩我耳型

我會keep ath

未試過aptx, 唔清楚

senn真係朦 高音位有d散到沙
利申: iphone

Senn真係唔值$2500呢個價
初頭吹到音質有幾勁，結果都係未如理想
如果賣$1800左右就合理好多

啱啱買 用左e8粒comly耳綿 tune左eq 用iPhone X
初步感覺 音質e8完全無得比
但有啲似未開聲

有線500蚊都不如
IPHONE藍芽聽歌真係死證

你哋好似都唔會討論delay 問題咁

因為無...

成個post都係貴嘢
平過一千65t係咪最抵用
平啲又有咩選擇

senn tw youtube delay 問題
用ip, 0.2-0.4sec delay
用an機, 0 delay

senn試左好細聲
邊度有得試ath?

ath香港未有

代理偷懶
咁要認真考慮森林入lu

因為要貴野先合乎到真無線最低要求🤣
就係要連線穩定起碼聽到歌先

一千真係65t 或者rha trueconnect(我未試過）應該比較好評

再平啲就真係連線都未必穩定到。。。

再平買返無線藍牙好過真無線既

同意， 對an機既用家
係不存在delay問題， 所以唔洗討論呢個情況

其實iphone用有線聽歌係好過好多an機
不過佢自斬左呢個優點。。。

兩樣都重要

我為左聽歌唔用iPhone 🤣🤣🤣

今日經過試左隻Earin M-2，朦到食左屎咁，點解會賣到千七蚊

睇你重視邊一點多

兩隻都係好耳機

仲要賣設計呢😂

其實都唔怪得賣得貴
坦白講，一粒咁細粒既
要求要連線穩定， 聽到歌，講到電話，使用長時間，仲要又想佢細，又要型， 咁你話要唔要貴？🤗

覺得音質衰過幾十蚊個d 耳機喎

note 8 65T唔覺有delay

aptx係唔係要再高階嘅先會有

大既要答唔係既。

呢個真係唔知。。。 我未試過用m2

真係好矇 唔知係咪原裝耳綿既問題

師兄用咩機咩音源去試？ 對比幾十蚊既有線耳筒？

今日試聽65T都係咁。。。聽咗一分鐘都冇就除低…

iphone 咋，但e8 都係咁上下價，都唔係咁差

B&O本身調音係幾好
e8同m2算係同期，價錢上e8比較貴, 好過M2都有可能
但衰到幾十蚊既耳筒就真係唔知點解

等我都打下心得啦
首先講下我自己以前做野要四圍走，用耳筒多，亦有幾部電話，所以有啲可以同時比較下, 自己只算係有少少要求既一般用家，亦唔係聽歌發燒友, 所以只能用一般用家既角度去分享下個心得，因為以前自己都係亂咁試下買下，覺得如果可以有人分享下就唔洗亂洗錢.

另外，我會好主觀感覺去講個耳機，因為專家先可以客觀咁去評價，大家參考下就算
我用過既電話 : note 8, note 9, p20pro, sony xzp, htc u12+, mate 20x
點解要講型號，我諗應該已經上面講左，iphone 同an已經好唔同，我無用iphone, 所以基本可以skip 所有delay情況

音源係以串流 moov 聽hifi mode，流行曲多, 當然可以用更好音源DSD咁，但方便為主
音源上面都講左其實好大關係，moov既hifi同320kps，絕對可以聽到分別

之前用過一大堆無線藍牙，俾個friend毒e8, 所以先講e8

外型: 唔洗講, 我俾10/10, B&O設計無死錯人既
配戴: 用耳膠，感覺可以，未到好舒服既感覺 7/10
隔音: 隔音既標準，我自己覺得未開歌最好隔七八成，開歌最好95%, E8耳膠我覺得都可以做到 8/10
連線: 四處跑既關係，斷線既機會都大，我只會俾5分，我覺得比較適合日日響固定地方走遊或者室內屋企公司健身用咁
延遲: 我只會分有同無，遲幾多都算係有，但我正常使用下唔覺, 記得我係無用iphone機
音質: 無aptx, 但調音有一手，有味道既音調6/10
音質我覺得真無線係唔適合同任何有線耳機比較, 相信隨便一隻大陸出好鬼平既幾動幾鐵都打得死全部

E8好難服待佢，upgrade 完個firmware, 就再唔識自動連，要自己響藍牙按連接，有時用另一部電話直頭拒絕配對，網上有人教要重裝apps, 連佢二三十次就得，我試過係得，另外要按開機係無聊既設計黎, 最後就放棄左，不過係咪就覺得佢買唔過，唔係既，如果要型既，就咩缺點都會接受，哈哈

唔計個耳機嘅好壞，其實你地分唔分到128k 320k 同lossless分別？

我用215真係分唔到

再黎就係Bose Soundsport Free

外型: 初時見到咁鬼大隻，真係好鬼肉酸，但本身自己鍾意bose呢個牌子，就買黎用，不過時間耐左，見到好多人戴得其實好型, 只係自己戴得柒, 6/10
配戴: Bose既鯊魚旗，我對佢好大期望，因為qc系列戴得好舒服，但可能我耳型剛好係中size太大，而細size又太細，又無得換其他，成日會感覺就跌但又永遠唔跌咁款(耳機本身重身啲), 所以 5/10, 但有啲人耳型啱就話勁舒服
觸控 : E8唔記得講，Bose既掣好實，比較難按，但就方便過輕觸式既
隔音: 其實隔音係唔適合用響soundsport, 因為佢本來設計係半開放式，而隔音太勁有好有唔好，比較你要跑步就知聽診好嚴重，有啲人亦唔鍾意一啲聲都聽唔到既密室感覺，睇你需要3/10
連線: 係正常，太干擾會斷 8/10
延遲: 因為我第一日就買，初時打機會係慢左，後來更新左就正常返
音質: 無aptx, 但半開放設計，音場好爽，我覺得用黎睇戲好正，低音好有力8/10, 分析力就唔係強項
通話 : E8又漏左，Bose通話只係右邊有聲，咁其實又似返講電話，其他入耳好多時聽唔到自己把聲，我都係要除一隻去傾電話，而傾電話時好多人都唔知我係用真無線，所以 9/10

最後因為個中小耳翼搞唔掂，所以放棄，但呢隻用得幾長時間下

打返個

觸控 : 只能話當時出既輕觸式好鬼型，但我用得好唔爽, 用緊E8既應該知我講乜 5/10
通話 : 勉強可以講到幾句既，長時間就免啦 6/10

我有時一堆歌咁download落黎(合法既moov )
我聽聽下會某啲歌做乜咁難聽就望下佢係咪得 320kps

所以係會分到, 當然，耳機係有關係, 不過你話唔計好壞。。。

有無買到sen?可唔可以講埋sen

【CTZ蓝牙无线耳机5.0运动铁双耳入耳式HIFI苹果DIY迷你圈铁TWS耳塞】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥EaH2bne2zE2￥后到👉淘♂寳♀👈

有師兄試過這隻？

Senn TW,
你本身用開An機有Aptx 加X 既話 - 買啦,
我覺得佢係暫時音質最好既True wireless,
同無Aptx比既B&O E8, 係會提升左好多, 音場整個通透左, 細節出返

若果用iphone, 不論Xs Mas定iphone 6,
純粹個bluetooth 升級喺無音色上既提升
所以iphone上使用, 你買Bose E8 Senn,
佢地既分別只係配帶同調音, 分別無話太明顯

有aptx既An=聽Flac
無Aptx的iphone=聽128kbps
我自己感覺係咁

試咗啦
用an機
aptx聽 flac
人聲偏後同朦喎...

咁或者你會極鐘意Ath 司祺R7既聲底

若果你自己試左Senn係咁， 咁咪唔使買囉
而我試既結果就正好同你相反

ps: 另外我係有用佢個apps 推過下條Eq

唔怪得啦
原來你有推過eq

仲有隻AVIOT TE-D01b同埋.....oppo o-free?
keyword係 qcc3026

問左
這隻晶片是用1526P
係咪唔得的？

用XZP試聽Sennheiser隻真無線的確幾好
用iPhone就算鬼數 我都del哂iPhone啲歌
問題係我有聽ANC Sennheiser PXC550
音質又唔夠Sony既Wx1000m3既ldac打
好似無乜意義

今日再分享

自己用緊soundsport既同時，又見到65t出，買既原因係因為佢講到幾個咪通話好勁，又聽歌幾好，又5.0又乜乜七七咁啦，最緊要係佢第一日出就有會員價買仲要係平正價都幾多，就買黎用下, 畢竟soundsport唔係入耳, 有時搭車啲七姑八婆大大聲咁講野時既無奈

外型: 見佢個型就覺得算okay既，有條短咪就感覺上通話一定幾好咁 6/10
配戴: 合格啦，無話覺得特別舒服 7/10
觸控 : 用完E8既輕觸，就偏向用實掣多，呢隻又無bose咁鬼實，整體感覺良好7/10
連線: 係正常，太干擾會斷, 其實連線我只會分係咪可以正常使用定跳到放棄使用，因為香港地干擾實在太勁，有啲位無論乜機都會斷一斷，好視乎你會唔會行到去果啲位，出開旺角既就會知道, 但我自己就試過響球場跑步時斷到棄用，原因不明, 有可能又係第一日出就買，firmware未完善7/10
延遲: 無感有咩遲，同樣可以略過
音質: 呢個就比較個人去講，其實佢啲音係可以入到耳仔聽下，但用過Bose & B&O, 佢個音對我黎講係好怪，怪到我完全唔想聽佢，當時我仲有bose響手 6/10
通話 : 可以正常使用 7/10，但有人講過背景音大聲，室內完全無問題, 就因為呢一點我俾分低bose少少，bose無人投訴過我

環境音模式 : 呢隻點解B&O無講，其實佢都有，但我完全無用過，因為佢個輕觸令我感冒, 所以未研究佢個效果，而初時用真無線我完全無視環境音(因為未諗到有乜實際作用), 後來就知道原來勁好用, 原因係初初用無線藍牙，有乜事就除底耳筒，講用就好快戴返，掛頸，但真無線就唔知收埋響邊好，下下放返入盒又拎出黎勁煩, 用65T時有用呢個功能，好使好用 7/10

最後掛住聽bose, 實在唔願意聽65T, 所以放棄無用

有無咩android 細player 播到aptx?

想用黎裝spotify 播aptx

對RHA 有d興趣
有冇多D REVEW 呀

聽感呢啲好主觀，你唔啱聽唔代表其他人都唔啱聽

矇喎，矇到咩都聽唔清，唔係講調音

無買sen, 我只係去左試下, 而原因係..

65T之後，當時其實無其他耳機可以選擇，因為只有e8 & soundsport叫最好，咁話說有日我去買player聽歌，入到間賣player既舖，就順便望下真無線有無新野出，當時就未見人，個店員問我我就話想搵隻最好聲既真無線，佢就推介我用緊既soundsport, 我話我已經用緊，佢諗左諗就話有隻新既iqbuds. 我望一望個價錢，哇。。。。e8咁既價喎，乜料黎架, 就試一試，聽完，大佬，呢個價我不如買e8啦，音色差唔多，e8又型仔咁多，牌子又好咁多. 仲要個耳機造功好似好差下咁，放耳機盒連磁石都無, 一開就飛出黎, 跟住個店員就話佢有隻更好既，但個價錢幾貴下

我就 : 下？ 仲可以貴啲？乜料黎，原來iqbuds有兩隻，另一隻係iqbuds boost, 當時係未出mw07, senn等等. 我就試下~ 一開聲，乜料咁鬼清, 完全唔係e8級數，但就叫自己冷靜啲，上網搵下乜料先，但上網完全搵唔到有任何評價心得, 行左半日，實在唔想再用隻成日好似就甩既bose, 就狠心買左落黎

外型: 其實似一般次級牌子既外型，完全無特別，你完全唔會想像到佢咁鬼貴 5/10
配戴: 佢跟既耳膠其實都有八對，仲未計耳綿，以真無線黎講好鬼多，但就唔太適合我耳仔，最大原因係因為我耳油多，用耐就開始滑出黎，佢又無輔助扣5/10, 後來。。都幾後來下, 原來spinfit可以用到，轉左後就7/10, 正正常常無話特別舒服同唔舒服
觸控 : 經過E8既輕觸，就鍾意用實體掣，所以初時用好鬼擔心，用落之後，佢個輕觸比E8好勁多倍，好過用實體掣10/10
連線: 太干擾會斷, 同之前一樣，可以正常使用 8/10
延遲: 完全無感, 因為支援aptx
音質: 佢無乜任EQ去調，一聽就係人聲同音樂都好鬼清，暫時以我聽真無線(包括試用過既mw07同senn)，我會覺得佢係最清，特別響人聲, 要同平時聽歌既要求(指有線)去比較，就肯定差分析力同圓滑程度, 之前用入耳有個情況就係音場好焗促，但佢完全無呢個感覺 9/10
通話 : 又係有人話背景音好嘈（指響街), 但就清楚聽到我講野, 效果有啲似65T 7/10

環境音模式 : 呢隻特別用大篇去講，原因係，其實我有啲俾人呃左，因為呢隻耳機本身並唔係賣聽歌，而係有助聽器功能既真無線黎，所以根本就無乜人會突然買黎聽歌用, 我只係誤打誤撞咁俾店員點左去買, 講返環境音，佢本身就係助聽器既關係，功能非常強大，可以開住個環境音黎聽歌，仲要個感覺係同平時用開放式既環境差唔多， 咁樣有乜好處，就係如果響屋企，公司聽歌，人地同你講野你唔會完全無反應，但出街果時你又可以調到降低背環境既多少，要聽環境音多啲定對話音多啲咁去選擇，基本上你係唔洗乜點去除個耳機，就算只係對話唔聽歌，佢仲可以加強個對話聽聲功能(記得佢係助聽器黎), 雖然效果應該未到真正既助聽器，但我當成輔加既功能就真係唔錯, 我有時會開左個功能，扮聽唔到人地講野，其實我完全知佢講乜, 睇到有師兄講senn呢個功能可以聽到車聲但對話就唔得，呢個耳機我俾10/10

我有去試mw07同senn, 原因係mw07我覺得幾靚仔下，而senn係我鍾意既牌子之一, 所以都有興趣去換，不過聽完之後暫時我覺得未去到呢個耳機既水平，不過都接近了

mw07同senn, 我只係試過下，講少少心得
mw07
外型 : 我俾8/10, 佢幾隻色都好靚仔下，分數係俾響顏色度
配戴 : 我俾9/10, 我係聽聞佢戴得好鬼舒服，所以去試下，見佢個設計有啲梳咁既扣響度覺得好奇怪，但戴上去真係好讚，舒服到暈，我有好多衝動想買佢返屋企
通話 ： 店門口去試，商場內黎，朋友話正常，我相信同依家既巿面正常使用度差唔多既，即太嘈就難講，我唔會怪啲真無線耳機，喂，大佬，個咪本來同你個口差咁鬼遠，又想收到清你把聲又無環境音，其實好有難度，我以前用無線藍牙都要將個線咪放響口去講野啦
連接 : 我響小店試，喂，大哥，完全無聲既，後來店員大哥話呢度干擾好勁，叫我行出店門口，即接到，佢仲要好抵死，我一面響門口，左耳即斷，轉半個圈即接，我只係試用下唔會俾分，但感覺應該可以正常使用
音質啦 : 我覺得絕對係可以入耳，一定係B&O之上，但最後無買亦都係因為個音都係過唔到我用緊果隻, 其實我真係好鬼想買，基於個顏同配戴

後來才知道, 無環境音功能，自從用左隻boost, 呢個功能顯得好鬼重要，因為佢可以令到我長時間戴住個耳機，要知道有時唔係聽歌，只係方便唔洗又除又戴，可以聽下語音，可以睇下youtube , 又傾到計咁, 如果無呢個功能，我會扣分扣得好勁下, 完全係個人使用習慣層面去講呢件事

senn
外型 : 7/10，銀色我幾鍾意，一睇就覺得係靚野, 個盒都好靚仔下
配戴 ： 整體感覺係舒服，個人感覺好過65t, 但我會覺得mw07更舒服, 其實佢無扣，我初時擔心，但比想像中舒服
通話 : 我都有試埋，店裡面，朋友都話正常用使，我相信都好似mw07咁
音質 : senn..當然高期望。 不過，聽落去覺得同mw07層次差唔多(太短時間比較我或者覺得mw07好啲)，同師兄感覺一樣, 人聲好濛，有師兄話set eq會好好多，我因為只係試用所以無試，加上我用咁多耳機其實好少用eq, 感覺上eq唔會提高音質，只係改偏少少個偏好, 不過我唔敢話無用，因為我無試過, 有機會再試下先

環境音 : 佢好似有呢個功能，但因為我個表情已經透露左俾個店員聽我唔會買，所以亦唔好意思再試，不過遲下會去間相熟既店試耐啲先

雖然我好想用下呢兩隻，但最後都係暫時感覺唔夠自己用緊boost好用，但又如果呢兩隻係先推出既，我相信我99%機會唔會無啦啦買左隻助聽功能既真無線去聽歌

最大既原因除左無機會試之後，就係 貴!!!!!!!!!!

RHA我會去試下，我本來都有興趣買黎送俾人用，試左再話下你聽

有好多，但要有幾細？

師兄，咁比較實無意義啦

pxc550同wx1000m3係咩size先

其實都係因為佢地係耳牛先想試下TW細細粒
果兩隻野飛機用一流
但室內呀 office呀 太過高調

飛機用真你一流

講少少題外話心得

1. 128kps基本上我係唔會要黎聽歌，會直接令到我個耳機好鬼難聽, 仲要越貴既耳機越難聽 ，其實有人講過點解，係因為越高分析既耳機先更顯露音源既缺點

2. 我琴日將仙女座(發燒友絕對知我講緊乜), 插入耳機聽，好過真無線少少，所以點解有啲師兄話真無線可以比美二千幾銀既有線耳機, 其實，你用player，加amp聽歌再講

3. 有啲師兄話清唔清，佢唔講對比邊隻其實好難比較，有啲朋友本身用開apple跟機耳筒，轉做airpod，係咁同我講神級藍牙好鬼清

4. senn, 同 mw07都係我會想去用既耳機，而二千幾蚊值唔值就好睇個人，有人用耳機幾百都覺得好貴，我琴日都講過，咁多要求放落去。你想賣幾錢？

5. 再題外話少少，話說我將soundsport連note 9同htc 12+去聽歌，htc12+聽出黎竟然係會感覺上推力(我唔知點形容，其實唔應該用推力呢個字眼？) 係會更好聽，原因不明，只係少少心得分享下唔知點解有關係

最後，所有心得只係個人感受同大家分享下，聽歌係件好主觀既事，希望大家都買到啱心水耳機就好

有無d 一千蚊，同iphone se 咁大，或者再細d

矇唔矇都係你嘅聽感，你話矇冇人會反對你，因為係你嘅聽感，就好似有人覺得ie800矇，有人覺得好正一樣，所以買耳機一定要試

忘記左有一點要講講

隻耳機有個ear ID既功能，係會做過聽力測試，然後耳機會做個profile for 你調整耳機

我自己知道我左耳聽力係差少少，傾電話就知道
原因我相信唔係聽力受損，應該係耳屎塞住左，因為以前試過
佢會同我調節balance返

MW07肯定好聲過Senn(較左eq唔知啦，朋友買左我拎黎玩左半日)
講電話兩隻都係西
樣見人見智財啦，但MW07個人覺得靚同特别d
另覺得MW07帶得舒服d

overall我覺得MW07好d既係，不過就係BT4.2同電真只係岩岩好夠用

咁斷線情況如何？如果無斷4.2都唔係問題

senn momentum 條 line 係伏就玩過senn耳機既都知

希望senn 下隻同 addias 合作出運動版tw平D 啦

有冇人有訂咗aviot TE-D01b黎玩？

¥16110

用iphone嘅巴絲
如果係聽flac
可以download flacbox
可以自己入歌同埋係你雲端拎歌聽

巴打們想請問有無一隻無線耳機似airpod 果種 唔係其他果d 入耳 我耳洞太細 入耳戴親都冼翻出來 屌 但又怕airpod 好快出2

有咩地方可以放左隻 tw ？

sony ear duo

Bose soundsport free 同 jabra elite 65t 點揀好

有無人隻mavin air-x 到左

隻eoz air 798 好似幾正

咁momentum條line係入門级嚟㗎嘛

kickstarter買家在此
聲唔係好得
完

[url]
[/url]

check 左 reddit ，隻eoz air 伏伏地

見到樓上有啲人既然對音質咁有要求咁講究話完全聽唔入耳，比唔上價錢更平既有線耳仔機，就不如用番有線耳機啦，truewirless重點係sell 方便同穩定…… 魚與熊掌兩樣都想要應該好難，哂氣

RHA 果隻如何

我就搵對覺得都入到耳就夠啦，tw真係買方便，有環境音係幾好，冇必要比較，其實不適合未退燒人仕

岩，揸得兩個轆就係貪佢細方便易走位，但又要話唔夠四個轆撞唔夠安全，你揀得兩個轆嗰刻就有覺悟嫁啦，扯埋嚟比較根本無意思，要比就拎兩者都無線既嚟比

我退咗燒，只求方便，睇片冇delay同連線穩定，音質我冇要求，不過不失就可以

唔好買ear duo，台灣已經有災情，啲磁石會甩

巴打，spotify得320k，行唔行aptx冇分别

咁試下戴soundsport，佢唔係入耳黎

我An機有BT5.0

用過4隻TW

1. airpods 講電話一流 對方唔太分到你係用緊電話講定耳機講，可分開左右用，同女朋友成日一人一邊耳仔聽。但致命係樣7同唔隔音，亦唔係帶得好穩。
同可能因為我an機 佢成日disconnect左唔識連番，有時要forget左佢再pair先得 。 CWB , Tst, MK 都會lag同會disconnect。所以換。

2. IconX 新個隻講真唔差，帶得舒服穩, connection穩，lag都小唔好講斷。講電話就正常TW咁西。
聲我覺得係TW黎講中等 唔算西。Touch control麻麻地好用，不過都ok 啦。 唔係唔見左都唔諗住換。

3. Sabbat e12 其實抵用既真係, connection穩，帶都舒服，聲都合格有餘。第一次買TW or買黎玩我覺得對得住個價。

最後MW07用左三四日。
小斷 小lag, 但有lag有斷，不過好快自動連番。 一開機BT帶耳機上耳就已經播緊歌。
帶得幾舒服，但真跑會跌(冇試晒size 可能未最fit)，行得快都好穩陣唔洗擔心。
聲我覺得係目前最好，音樂分離度好高，細節聽得好清楚，似有線耳機，個人認為好過Senn同E8。
講電話一樣西。
電有d小 得3.5hours 坐飛機唔夠。
最後想講： 好撚靚，冇隻TW有佢咁特别，由其個case，不過好易花。

iphone 撚表示唔知買邊隻好
買唔落手

你搞清楚，唔係個耳機唔得
因為你用iphone黎聽

第一次用無線耳機
買左 Jabra Elite Active 65t
想問唔用擺返落差電盒就OK? 唔洗放電?

因為你用215嘛 衝出黎做乜

大部份人聽歌最多咪320kbps

其實個dac係耳機入面 你用金磚聽都係咁架姐

有無得TW可以連兩部機既？

放落去就ok, 唔洗放電

Senn 隻TW iPhone用真係差好多？
追左兩個月post想落手又睇到大家咁踩
如果聽開320冇aptx會唔會冇咁大影響
定係都係等ath或者E8會好D

即係android 就買得過sen?

sabbat x12 係咪入門最好個隻

好過airdot?

我個人認為就唔差嘅
較少少EQ更理想

自己去試下比較下，你可能覺得正呢

e12好d
x12 唔係用type C 又唔係入耳，帶唔穩

依家邊度仲有得試仲有現貨

右邊用電明顯快好多
如果唔計電池盒，最盡可以連續聽4個鐘左右

Aptx 行 3xx kbps
Aptx HD 行 5xx
LDAC 行到 900幾

話啲野衰聲先睇下自己用咩裝置
聽緊咩格式先
聽Flac 真係差好遠
仲有覺得啲聲曚又後 就記得唔好用耳棉
我都唔知邊個發明耳棉 為左隔音啲聲就曚哂

等下年睇下有無Aptx HD 或者 LDAC 先考慮
聽Flac 表示 LDAC 都贏aptx HD 成條街
但依家TW 都仲係得 aptx
Apple 就更加得啖笑

大家買MW07都好似買灰色 冇人買啡色咁

呢隻色靚👍👍

啡色唔係好岀，不過巴打中意未得
反而覺得藍同黑唔太吸引

agger 個人認為aac同aptx真係差唔多,iphone用VOX聽flac已經同spotify差好遠

Senn tw用tidal hifi 聽
An同ios唔是幾聽出有咩分別

有冇人試過隻 deutschmacht be-2000最近買左隻玩 本身耳道細 呢戴得幾穩

E12 Pro好唔好? 見格價網599

岩岩新出嘅仲係4.2 仲要咁貴真唔唔會考慮

無試過小米
都買唔到LOL

Jabra 65t

sabbat邊到有得試？朋友唔見左個假無線想買個真無送比佢

上邊講左，咁既價唔錯，對得起有餘

旺電二樓最入有，有個妹妹仔

唔縑遠可以去炮台山專門店
店長好好人 雖然我唔知佢係咪

放Sennheiser True wireless 用左兩日 有盒有單full set齊 新既一樣 行貨2年保
2300有無人收

邊個話呢巴打，啡色又靚又特別

買左soul aura 左耳閃紅藍幾下就連到線播到歌但係右耳不停紅藍燈閃 又冇聲
單獨開右耳機 部iphone 直頭search唔到 係咪壞右耳機

我揀左Jabra
Bose 好大粒突出黎，而且印象一般，第一次showroom 試斷斷下，第二次去某大鋪就沙沙聲
Jabra 用落幾好，尋日再入多隻Active 65T 幾靚仔

ak粒xb10幾年前出都有aptx hd啦

出面全新唔洗2300

唔知價 百記買

去肥花放啦

巴打巴打 邊到有得試呀 想試左先考慮

65T可以,好似暫時得佢有

Jraba 65t唔見左個充電盒
係咪要定要官網訂返？街冇得買？
有冇巴打放充電盒？

官網幾錢?

街未見過有, 之前見過有人係拍賣網賣
又或者去淘, 但唔平

唔好用?

所以其實係要有埋aptx-ll先至係正確選擇
我以前都用過 aptx-hd，好撚高delay
聽歌真係好聲嘅，但係睇片就no no

Hk官網600港幣
全新豐澤都係做緊10xx
我預300左右收個二手用住先

airpods 2 無哂聲氣

佢用完兩日就放出黎就知佢點諗
仲要肉都赤埋咁減個百幾蚊
唔使問啦

岩岩先睇到原來淘仲貴過官網買
都係官網買吧

上網全新係8xx-9xx 有交易
齋配個盒唔抵

係呀 我都係想粗用住先得過渡 遲d換新款
有冇師兄換左機想平放 pm我

可惜我套65T 岩岩俾左人

新手想試，e12 599 好似貴左d

iphone 用airpod 始終方便

有冇人隻sen左耳開app睇永遠都唔會滿電

JRABA個個都話斷線好嚴重

我連iphone x又未試過繼線喎，係左耳有時有干擾冇聲，行開就冇事

係可以連兩部機，e.g. 我連左iphone x + laptop

想問下巴打Soul x-shock點睇

app 個電量廢廢地
上次聽左一個鐘睇仲係100%
再聽多一個鐘就得返40幾%

個app虧唔緊要啊 最怕個app冇虧嘅話即係隻左耳差唔到電

放nuarl nt-01bs 有盒有單
有一年保
聽慣左有線 聽tw總係覺得有d怪
$600有冇人收

用緊，好垃圾

真的嗎 講電話OK嗎

我用jabra active 65聽歌 㩒右耳想停播 但冇反應 有冇人知點搞？

有冇巴打分享下senn 點tune

右上較少少

舒適度同操控都滿意 不過口味唔夾

E12 同E12 Pro 係咪同一隻
格價網搵到E12 Pro無E12
其他地方搵就有E12 無E12 Pro
同埋通話如何

Jabra Elite Active 65T女仔帶會唔會太大粒？

我都入左 sennheiser tw ,行左幾條街最後豐x買左最後一部
個人評測本身有the dash pro,
senneiser 駁三叔note9 係有少少濛 dash 聲清d ， 但低音senn 實在有力好多，
transparency mode 比較 the dash 收音好d 人地細細聲講野都聽到， sennhesier 明顯隔左層咁

另外sennhesier 駁 onkyo dp-x1a 靚過note9 幾條街唔會濛好清脆， 所以器材好重要
因為聽歌多講電話/睇片有無delay無試

dpx1a 係咪有aptx? 我用緊dpx1，
見佢官網寫有aptx LL 但係話只限傳輸
姐係點

dpx1 你自己check 返啦 ，dpx1a 就有aptx 一connect 就會彈aptx 個logo出黎， the dash pro 無野彈

有冇用equalizer?

從來都唔用

請問邊度買2300樓下？

還好， 佢個款比較仔d 嘅

入左MASTER&DYNAMIC MW07

音質
對比535 ltd 人聲無535咁出 解析力亦都無佢咁好 不過人聲同樂器都算分離到 唔會好似其他TW咁渾濁 低頻強勁 中高頻普通水準 以TW耳機黎講算係收貨

連線
由於店員告知店舖中雜訊多 有機會影響耳機 使用demo時左邊長期無聲 需要特定方位才能兩隻耳機清晰收訊 在購入後使用過程中 初頭有一兩次斷線 不過好快自動連接返 app方面youtube有可查覺既delay netflix則沒有

外觀
靚與唔靚見仁見智 個人覺得係市面上最靚既TW耳機 代瑁同灰色好易痴指紋 黑色太普通 最尾揀左藍色 配戴唔算舒服 但亦唔至於戴到好辛苦 算係不過不失

Overall MW07算係一款除價錢以外我個人十分滿意既耳機 ching如果有興趣 值得一試

試咗senn 好過其他所有一千蚊嘅tw , 好過e8 少少
有啲濛 不過較咗eq 好咗啲
transparent hearing 唔錯幾實用
個人幾鍾意touch control, 實體掣反而㩒得唔爽
戴得都舒服

想試埋ath 同mw07 先再算 唔知邊度有得試

btw 65t 左耳係細聲啲

講漏 試咗半個鐘 斷咗一次0.5秒連返

ath 無止境等

本身用緊Bose qc35
見到豐澤Jabra 65t 10xx
想買黎做下運動聽歌咁
有無伏

我又唔怕wo,不過連an得sbc係差d,要睇你咩電話了

mw07星際2樓最入有demo

藍色有喇? 你邊到買?

衛記都有

不求通話，只求音質，純粹為咗聽歌方便d， 而家部電話冇咗3.5

主要聽人聲樂器，唔要咁重bass

求推介 budget 1000蚊以下

只求音質。。。。。。

......音質係要錢㗎

邊度仲有BeoPlay E8粉紅色買?

接電話正常?
就係個粒制, 無其他野set

二手bose or 65t啦

唔會,
去做運動個時都見好多女仔用

599好似係pro 唔記得左

邊有RHA試

We are ready

65t 用左大半年幾好, 又有ambient sound
我隻用用下都俾人拎埋去用, 岩岩先買番隻active 65t
做運動唔差在買active
二手全新都係千鬆d

見e12都好似賣599 到底係咪同一隻黎

jvc ha-xc70bt點睇?

岩岩入左對sennheiser 有無人有興趣接收我對bose

Thx

要訂

Sor 原來已經到咗貨
你去返b&o專門店有喇

嗚呀 好想買
但耳窿細 好怕唔岩戴

未試過接電話 一陣試試先

西洋菜街百記

sennheiser新出個對無線？？？

我個隻e12原來，一樣type c , bt 5.0同有wireless charging

通話清唔清?
同價錢好似無邊幾隻有人講

有冇巴絲用緊Plantronics backbeat fit 2100？
見佢價錢都ok同埋有得掛係耳仔幾穩陣，諗住買黎做運動用

睇返之前啲post有巴打推sabbat e12，有啲想買但怕大陸好快壞
之前買左syllable d900半年都冇個充電盒啲電已經打廢

Sennheiser 真無線用到幾耐？
打機delay 勁嗎？
係咪全真無線最正？
聽日買

睇專門店個facebook係咁寫

係呀

求包膠
巴打幾錢入手

原價
要訂呀 佢話下星期尾前有
想試demo可以去百記西洋菜街頭試 有demo

原來仲未有貨 咁巴打聽完有咩感覺

隔音好得 可能因為我之前係用bose 真係差太遠

how about音質

我覺得ok 拍得住我以前隻ie 80
低音好似無bose咁清 但我接受到既
btw 耳聽為實 你自己試下好d 大拿拿二千五我唔想水左人

巴打邊度見到 咩價位？

都似係格價網打錯名

問多樣野,你用咩機?

IWALK Amour Air Duo
巴打們點睇呢隻？
利申：木耳

大陛有分PRO同唔PRO因為差左個無線充電,香港有無線充電

其實係咪得senn 咁右耳用電快左耳好多？其他tw 唔會？

同taobao款差唔多

AirPods 係咪得3有優惠

sennheiser tw 個aptx ll 功能真係好好用 音質好正

而家先買AirPods 會唔會好戇鳩？

op6

唔清，對方聽唔清，9成tw講電話都西。
要講電話都係apple啦， rha可能ok既都

出售全新beoplay earset 未開封 黑色 有保護 呢個耳機好似比較小人用

尋日去3 shop 買左特價八折 送俾女朋友做聖誕禮物 樣就唔靚架喇但通話應該算係最穩定
利申 仲用緊舊野 erato muse 5

用左im04(換左線)幾年，之前用lg v30推覺得唔錯

轉左iphone之後用adaptor(自己織個啲)覺得有啲煩， iphone輸出都差v30成條街

請問有乜真無線耳機可以拍得住im04

利申 手機音樂app 係MOOV

3個特價駛唔駛續約上台/3客先有？

$600入左對elite 65T
摸索中

師兄行定水咁平？還有在那裡買？

邊度買

唔洗, 街客都買得

人哋抽獎禮物

Ching係邊間3買？間間都話冇曬咁

有冇巴打知Audio Technica true wireless香港有未
睇左好多間都未見有

努力等airpod2

音質會唔會好差

我新手已經等唔切，去左yahoo jp拍賣bid左隻1400中古，等代購

希望第一隻真無線唔好失望

11月係日本見到出左諗住香港都好快會有

香港代理好慢

第一隻通常失望...

是我的第一隻

放心...科技會進步...

本來想買 Senn tw, 見到7mm動圈有保留

全新?

全新冇單

上星期去日本見到，23000yen，好撚大舊，連試既意欲都無

23000係邊間見到?

會唔會同bose sound sports free咁上下大粒

香港ath代理好垃圾，好多時都遲日本好耐，重要貴日本好多，心急就去日本買或者搵代購

用11mm動圈，加上有AK DAC係大D

鐵三角如果係日本買 有問題可以點做?
都係搵番香港代理?

你認為hk代理會幫你?

去左幾間都話冇貨賣哂

無。 。。

完

各位巴打，我隻Jabra Elite Sport擺埋一邊無用好耐，而家隻右耳無聲出（左耳無問題）有無解救方法？

日本旅行中

可能左右耳disconnect咗？有無試過重新配對番兩邊耳機

死死地氣買momentum 算

都是唔得

而家試緊download更新，睇吓關唔關事

Mw07音質正過senn
不過佢冇藍牙5.0

仆街，更新完都係唔得

我覺得BT黎講叫合格，唔算差先起碼

認同，試fd隻senn一陣冇較EQ係MW07好
真心覺得MW07係BT耳機黎講算好

senn 較咗eq 嘅話邊個好啲？
但係始終覺得bt 4.2冇5.0 咁好
mw07 有冇類似transparent hearing?

唔記得邊間細鋪

Mw07隔音如何 同senn比

請教巴打意見
本身用開iphone跟機線聽 諗住買65t 但見mw07外形都幾好 評價又唔錯 但iphone好似係推唔郁佢？而65t比較多大細聲唔平衡問題
Ath都有諗過 無得試戴果啲就不了 買完唔岩戴揼春
E8連接多問題 又係唔洗諗
Mw07 vs 65t 乖乖地買65t就好 ？

補充 聽歌為主 最多連落電視 睇片煲劇 少通話

bose sportsound free邊度買最平

有無師兄試過

mw07啦

65t聽歌未係佢果皮

mw07無transparent hearing

Senn好d

呢兩者比較
Mw07完勝

請問 Sen tw 個eq較上同下有咩分別？試左幾次都聽唔出。。。

Sabbat e12音質 560蚊來講算好唔錯
但試完senn記同mw07 完全輸哂

LM

senn係室内試所以唔知。
mw07算ok既，但聲唔太夠大，要長開到三份二

一分錢一分貨呢。

睇💰去聽👂

bt唔會有推唔郁呢個問題啦

靚仔 一隻買四隻呀

見前面巴打討論
話咩aac aptx果啲 係android 上聽係好過iphone
唔太識依啲野

簡單黎講就係用響android會效用大過用響iphone度，iphone又唔會聽唔到， 只係效果打個折咁啫

用spotify個d冇咩分别啦
不過你兩隻價差咁遠

但我試過都幾隻mw07算幾好

睇價錢啦
此終65T, 同mw07個價差咁遠
好難拉埋比較

只係傾電話就應該65t好啲

請問主力聽歌暫時最正係邊款？
用緊ip7手機 之前用緊65T
唔見左個充電盒 諗住直接換隻新耳機

用ip就差唔多， 無最正

其實各位師兄， 如果想問耳機，
不如講埋目前用緊咩去聽先啦

唔係根本就無意思

好似有師兄用im04加v30, 咁肯定就唔洗搵啦

你如果本來就只係用跟機既聽， 咁就好多都正啦

新買左e8覺得好難聽 好刺耳又好雜
正唔正常

買之前無試聽過咩?

買個下趕時間快手買左就算

正常
我試嗰時都係呢個感覺

好多child好傻好天真架

E12 599 完勝airpod 除左通話
airpod 1280 自己諗www

0 消息...............

有215水準...

千七 其實OK
但無補 有D驚

爭咁多倍價錢 咪玩喇

咁樣幫人倒米

Ip7黎講 用senn tw定mw7聽歌好d？

定有其他更好？

哦

D "專家"話 IPHONE 用咩都一L樣...

跟著又話你倒人米呀咁樣...

幾個月前買左聽左一星期就放返出去
連個fd隻nt01都好聲過佢

你意見呢？呢2隻都多人討論

Senn官方話個盒無電時放耳機入去就唔會主動關機，咁隻耳機會繼續連手機藍牙，有d傻...d電咁一定無12個鐘啦

首先一定唔會考慮MW07 新出仲用BT4.2...
利申試過SENN 係好靚聲
但會等埋鐵三角

但ip7 好似唔係bt5.0

咁唔知有無D咩影響了

咁有無手動關機?

手機唔支援就變返4.2

哦 咁SO SAD 了

ATH 係咪都有兩個型號？

用緊65t，每次同人講電話，對面都話我嗰邊好噪，收哂啲背景聲，但人聲就好細。有冇人都會咁？

一個好似係ath-ckr7tw
另一個ath-sporttw

試過係

唔係話iphone唔得

只係對an機用戶黎講新既真無線有aptx，所以同以前無支援既就分別大左少少

iPhone 既分別就係耳機單元唔同左
所以差距細左少少

我無用iphone唔敢俾意見

seen用動圈單元
mw07用金屬驅動單元

去試聽下啦， 各人口味唔同

希望遲有支援ldac既真無線

其實頂級7mm動圈 tw senn 唔係做唔到
不過賣一皮就全世界不了

FF下D 音質

RHA trueconnect 仲正過我而家對m2
果然係冇買錯

巴打有冇詳細d評價？
音質？
講電話？
connection穩定性？
帶得舒服？
電？

有興趣，但唔見有得試

相信唔係單元限制, senn單元絕對幾靚都有
藍牙限制影響大好多

me too

我覺得係市場限制
唔見左一邊就冇左5000蚊

係咪又好似65T 咁防水等級唔同？

想問下大家用咩APP聽歌?
小弟用緊SPOTIFY
諗緊遲啲轉唔轉APPLE MUSIC
音質方面邊個最好?

我fd都話收背景聲收得勁
但又冇話人聲細
仲話啲聲清添

音質就一定係MOOV hifi mode

ckr7tw 冇防水，有aptx，動圈都較大

仲有ckr7tw有ak4375 dac+amp

我隻senn係唔播野一陣佢會自己turn off 喎

咁差不多,

感覺細過bose 少少

搵人開post

新post